[黃車擊殺] 有單車從天而降擊中警犬

將軍澳

死鬼佬，呢啲就叫yellow object啦

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

yellow object 擊中 green object

可改善，仲行返得

TVB Mode: 架單車唔小心上左行人路

唔係中曬, 真係可惜

交通意外

「將軍澳行人天橋對出，有單車上了行人路，有一件green object被撞跌在地上。」

好快又解鎖新職業，空降師

咁夜先嚟比啲咁嘅嘢我睇⋯⋯我會興奮到瞓唔著㗎嘛！

好準！我淨係見到有yellow object 擊中一個green object

YELLOW OBJECT

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

哎唷 慘囉
睇左我10次 笑足10次

我睇唔到有擊中喎
只係見到yellow object 出現 green object 自己仆親
兩件事未必有關 要調查

好撚治癒

有單車在飛行途中被一green object攔截倒地

叫條柒碌開定微博跟光頭閪番大陸做kol乞食啦。單車神探呀屌鳩你

另一角度加慢動作

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

lm